<有圖>白衣人古惑仔人物架構圖

懵良 佬佬 扯旗鋒 細碼
個個名都獨當一面咁柒

我係一個揸單程證落黎嘅大陸女人...

西利
啲名真係創意到爆

以為係總理

咁多料 !!!

古惑仔都要分架構㗎咩

大家睇完幫推

可唔可以影張full size
想睇個架構 邊個跟邊個

Org Chart

睇得到佢地既文化水平

推

嘩屌你有埋org chart咁撚有組織......

我都係幫人開po 我問下有無

ISO 管理
有埋Org Chart
幾時出埋Functional Chart

嘩,, 有ORG -CHART

有冇離遠少少影既...

唔好咁高要求啦

係邊到影?

我諗係用手機影

全部啲樣同外號......
幾廿歲人咁嘅樣咁嘅名

班懵撚應該都係小學程度字都唔識多隻

好撚似輕度弱智嗰啲

推，佢哋就想依類po是沉

Push

有小隊指揮官架
橫頭呀一丶大天二

痴撚線。 有埋相先好野。 仲要全部都證件相咁。 唔通真係入會要遞表？

嘩 不得了

點先會升職？

和哥東哥呢

全部都好撚靚仔呀屌

捉撚曬去做軍鴨就perfect

push

依個係邊個幫派？咁少人嘅

係咪可以一網打盡

貼街招 派街坊

好撚柒

睇完記得幫推

A3印出黎周圍貼啦
最上面記得放警察logo
佢係呀頭

李健和呢?

又要貼街招了

有d似係警犬d chat

blockchain

屌你班仆街727點部署又唔撚講係推d垃圾post,南邊圍剪光纖呢d垃圾post都推到上熱門。集中返講727先。

下面係我既建議：
我地要定性元朗727事件係「反黑警勾結運動」要放到呢樣野最大，號招所有和理派出黎。

勇武就保護所有和平集會/遊行人士，人夠多就會有警察所以相對班黑唔夠膽搞我地 如果夠膽搞班勇武就可以出手自衛打到佢地仆街，最好帶埋索帶制服。

勇武派當日亦大條道理武裝，因為我地認為警黑勾結，人民需要自組自衞隊。和理非亦大條道理cover勇武，因為班黑警見到你班勇武一定直接拉何況我地咁楊

1. 目標「反黑警勾結」運動要求政府馬上調查元朗警方同黑社會勾結。

2. 唔建議燒村，因為其實而家所謂圍村好多係外性人，好多自己友。

3. 要佔可以佔元朗大馬路，因為元朗警署對住大馬路位置，夠位置比和理非佔領。

4.如果班黑社會夠膽出刀手即管黎，我係和班非預左食一兩刀，但事件夠新閒帶風向話比全香港人知元朗黑社會問題有機嚴重，何況我地有勇武保護

5. 我地定性係和平集會，報界朋友可以幫手宣傳

6. 屯元天朋友馬上用telegram 自組自衛隊，走個下cover所有人走

最後想講兄弟各自爬山不分化，和理非都要同我出撚曬黎cover勇武派唔好比佢地比人拉。

如果有地址電話既千其唔好打比佢地同幫手叫外賣
咁做係唔啱

似係警方料

Soft copy ?

樓主差佬黎

呢啲係暴政派最愛“元朗居民”

成日覺得佢地d名停留係上一個年代
真係好鬼”娘”呀大佬
你改名都改個霸氣少少呀

張玉明
豬肉明

Ching , 高質回覆

有埋org chart

想印黎睇下

係 唔好漏左警隊logo
比番d尊重

有無軍階？

鬥政府，唔鬥黑社會，唔同層次，有失身份。
政府最好用多啲黑社會。
俾埋左邊面佢打。
就算藍絲都有眼看的。

扯旗峰

大家唔好周圍貼丫!

有冇成版既pdf版
好想印出黎俾元朗街坊睇下

都唔齊既
係唔係漏佐君妖？

個日print 定出来
見圖認人打

勁

咁有組織， cls

正！

有個叫皮丘
笑到我仆街

西瓜頭❓

保護樓主

相由心生
成班無個正常
垃圾樣

我差你個頭

啲名好撚柒呀屌！！！

元朗警署

多謝

古惑仔都有O chart
係咪要拎黎bid job
“要有十年經驗 劈過友為佳”

皮邱

隊冧對上一層個個？

點解唔直接叫懵撚

推 有哂樣同名 仲唔拉

強post

重有架構過我公司..

最頂係邊個?

唔推唔是人

應該係uc 影出嚟有啲相在警署嗰度影嘅

佢地同我地唔係同一個世界

佢地被動收入太多 分紅都分到唔駛做

有冇 pdf 版呀？

懵撚有人搵你隻啾啊

樓主影張大嘅比我print A3做文宣

其實差館大把黃，不過佢哋只係默默喺度做嘢

屌乜乜仔 乜乜佬

咁齊料，似係警隊document wor

黑社會都有org chart??

嘩。。。。。

90年代mk名都係抄古惑仔
烏鴉山雞都型過佢多多聲
屌你老母 夫子

好似傳銷咁
有上線下線

Pish

和哥呢？

Push Push

敬啟者:

本人在2019年7月21日(星期日)從FACEBOOK直播片段中，看到一批疑似黑幫人士手持大量攻擊性武器(包括鐵通，木棍，軟膠喉等雜物)在元朗西鐵站內及站外範圍內襲擊市民，包括投擲雜物。

但本人從FACEBOOK直播片段中，遲遲未見有警察到場維持秩序，更遑論緝拿打人兇徙。

更甚是昨日(2019年7月22日)從網上媒體看到不少片段，令本人認為香港警察有勾結不法分子非法集結之嫌。從網絡片段()所見，八鄉指揮官李漢民向非法集結及疑似曾襲擊市民的首領言談甚歡，並謂；唔使擔心，心領幫忙。這顯然是公然勾結不法分子，因李漢民指揮官並沒有驅散那些非法集結的人，更遑論將他們拘捕。本人極度懷疑李漢民先生收了不法分子的金錢，把他們「放生」。

本人懷疑李漢民先生有違法公職人員行為失當之嫌，因根據 貴局所刊登的文件（
(1) 一名公職人員；
(2) 他在擔任公職期間或在與擔任公職有關的情況下；
(3) 藉作為或不作為而故意作出不當行為，例如故意忽略或 不履行其職責；
(4) 沒有合理辯解或理由；及
(5) 考慮到有關公職和任職者的責任、他們所促進的公共目 標的重要性及偏離責任的性質和程度，有關的失當行為 屬於嚴重而非微不足道。

本人懷疑李漢民先生已符合(1)，(3)，(4)，(5)項
(1)：他是指揮官，是公職人員
(3)：他故意不履行職責(指示警員維序秩序，拘捕非法集結人士)
(4)：沒有合理辯解或理由，本人從2019年7月22日下午4時林鄭月娥女士帶領所召開的記者會，得知只有3宗打鬥及1單火警案發生，但沒有交代該3宗打鬥的大型程度(所涉及人數，使用武器等)，本人質疑該指揮官並沒有適當分配警力，先後有序地處理案件，而且元朗警區只有十多名警察？本人不能相信全港部份元朗警力出了中上環驅散示威者是合理辯解，因元朗由下午６時已有不少白衣並持攻擊性武器的人出沒，但是警察並沒有作出任何調動回元朗？這是令人難以相信的事情，該指揮官是否失職？
(5)從警隊網站所見，警隊目標是為確保社會安穩、維護法紀、維持治安、防止及偵破罪案（元朗大量人士非法集結，在事前揚言要打穿黑衣的人）、保障市民生命財產。可惜本人從直播片段及事後回看新聞片段，市民生命及財產並沒有任何保障。

最後是與市民大眾及其他機構維持緊密合作和聯繫、維持市民對警隊的信心。可惜的是，本人從網絡片段中看到該指揮官並沒有和記者合作和聯繫（記者提問為甚麼警察這麼遲才到場，他聲稱看不到手錶的時間，他或他的下屬到時現場時不用匯報已到達現場嗎），而他的不合作態度更令人懷疑他包庇該批不法分子。

本人認為該指揮官已犯下公職人員失當罪，甚至有受賄之嫌，希望 貴局徹查該名公職人員。

李先生上

好勁 長成jm9

d圖都係人地俾我 叫我開po咋

我無野講

愛國愛黨黑社會叫自己做日本仔
作反了

鄧英斌 橫台山

鄧英斌個女

Peter Lo 元朗木橋頭村

Peter Lo 家姐

鍾銘傑 95586448 住天盛
伯裘書院讀中四

D朵真係好撚好笑

如果個日捉到呢條撚樣 貼到佢成身都係懵撚

巴打好齊料

無指揮官

好7

日本仔

一拳超人認真毆打

痴線
好有架構，連o chart都有

|
︾

|
︾

Up

推 文宣做野
貼到屯元天都有佢地d相
咩香蕉糖 栢林 全部讓開
班7頭好想好wow

何議員呢?

型

啲名真係千奇百趣

大力一推

成班垃圾

痴撚線 唔推唔得

如果全部改返英文名應該點改

太強

d料好堅

Push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

最頂層係咪盧偉蔥

唔好淨係攞佢地的朵來笑, 要留意佢地的權力關係, 最重要係當日邊個做過乜野.

唔想失焦，又唔想剩係入元朗但係乜都無進展？

緊係讀多次臨時立法會宣言！

[置頂][主支線二合一]係元朗讀多次臨時立法會宣言！！！

咁起底組起出黎個d 人係咩管理層？

痴線 咁都起到

同蘋果爆出黎d名一樣

叫細碼邊度細

成個org chart

其實公民黨點解唔衆籌告警方元朗事件公職人員行為失當？（市民收到消息佢哋一定收到消息，但無阻止及延遲救援）

高頂唔係維尼咩?

想睇全圖

黃子明@子明

佬佬

痴撚線

賓仔呢？和哥呢？肥狗呢？

d 名 個個勁舞團呀，定跑online
又仔又佬有冇豬肉榮呀，大波蓮呀

笑到收唔到聲

Organised crime

屌你老母日本仔

盡量利用時間、方式、資料性質，令人判斷你係一個集團，並非個別人士。

唔好比太專門既料，如果太專門單一既料，你會出事。
如果要比就要搵人錄音去放，唔好比人容易TRACE到。

黑警 有晒成份名單 你地有幾多安家費捉人？

黑社會點會冇架構呀大佬，最撚講架構就係佢地

拋磚引玉，希望大家討論吓不同意見既成效

1. 短期內舉辦光復元朗行動

2. 搜集任何相關資料，包括但不限有關人仕個人資料，相關物業/店舖資料，活躍地點，行蹤等等

3. 透過海關，入境，警方，食環等等相關部門，清洗元朗黃賭毒產業鏈 ，烏煙瘴氣好多巴打覺得警黑合作，成效不大

4. 眾籌去聘請例如G4S/黑水等國際保安公司，保護各議員，知名人仕如陳伯，記者們，其他有需要市民等等好多巴打贊成呢個方案

5. 元朗放盤/退租，警黑合作，治安全無

6. 舉報僭建

7. 全民對抗新鴻基SHK運動

8. 而家鄉黑最搵錢嘅係貨櫃場同倉，要斷就要諗辦法斷米路

[集思廣益]發夢夢到殲滅元朗官商鄉黑計劃

[發夢][眾籌]聘請G4S/黑水保護議員，記者，陳伯，市民等是否可行？

[發夢][不合作][長期]元朗放盤/退租行動，考慮吓

廣州人仕開始進場，大家小心注意風向

段錄音都唔知真定假

巴打同巴打個fd 做到野

血債血償呀

扯旗峰 = Penis Fung?

浩南 山雞 大天二 包皮 巢皮 大頭

古惑仔都有架構圖
我真係第一次見

一叫浩賢， 幾十個灝然 衝埋黎

另外大家入黎支持下

全民頭盔月

何君堯 同埋 石鏡泉 幅相呢?
係咪漏左?

點解d髮型好似個個一樣咁嘅？
學北韓咁有指定髮型

佬佬出黎行改D 咁L 柒嘅名
好L 樣衰啊

真係不得了

有無佢地既啊嫂呀

叫佢地睇古惑仔跟牛佬改朵啦

何妖係邊個位

痴撚線
要推

有冇PPRB

我做HR都好撚懶整org chart

有冇原圖？

記得登報紙

正呀,PRINT出黎貼街

可能用黎整 MPF 呢！

冇生菜、魚肉嘅

巴打你心水唔夠清
最頂果個張相同名都無出現過
知咩料啦

Org chart!!!

下世小心啲

屌你老母就係成份（海底）俾你印晒出黎

Boner Fung

咁多level
個span of control 又大
真係好難manage 呀屌

見到胡學霖以為係八鄉分區指揮官

btw全部都中輻射咁，無個正常樣

巴打好厲利

係唔係做得黑社會都冇乜靚仔

o chart都有，古惑仔做野係咪都要出tender

隸屬邊個政府部門之下

屌你巴打撈埋反黑組個份

個個都奇形怪狀

比邊個睇？班撚樣識字架咩

光復香港
時代革命

大帥 同參謀長？

全城通緝

白衫個班，其實警察b隊， 而家執勤唔洗show號碼

有無成張圖睇

嘩！ 海底？

戴口罩貼

估唔到古惑仔都咁有組織，入會時候係咪會人手一份認清楚大佬係邊個

屌 我朋友send俾我叫我開po

無啊我朋友都係咁樣分開send俾我

希望阻你兩分鐘 簽一簽呢個petition
請求國際人道援助 保障市民人身安全同治安

光復香港！時代革命！

7.27 元朗
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

好mk

最頂個CEO呢？

已簽

老新一早已經制度化企業化咁管啦
你仲以為真係收下保護費凶下人賣下老翻咁？

其實元朗一定要攪，唔好再被人帶風向

你地元朗牛屎佬要出名嘛
學香蕉糖咁放大佢貼埋上牆有無得諗

幫原post主推 謝了

睇撚到都覺得尷尬

推爆佢老味

up

屌 真係好撚好笑啊佢地啲名

有冇完整圖
推

個 ORG CHART 仲靚過我公司果個

我答左好多次啦
我朋友係分開咁樣俾圖我 所以我都係得咁多

難唔難升職?
估唔到佢哋架構表都咁清晰, 最好有埋職級就好喇

殺撚死曬呢班垃圾

我以為有個人叫西利特登碌返上去睇

二哥個位唔同左？

原來係咁，咁企業化唔知有無幫手足買埋勞工保險呢，話晒要出去出生入死

咁愛國個名又叫日本仔叫支那仔啦

推
係咪係入會前嘅orientation用架？

727會唔會捉拿暴徒

乜仔乜仔 仔夠未

原來社會人士都有“族譜“

再見 白衣人

popo睇到未？

啲o靚心諗：唔公平呀，點解警狗一哥坐住冷氣都有得俾人嗌盧總統，我哋出去打生打死嘅，個名就咁柒

tvb d人物關係圖呀？

入邊有啲相似係俾人拉個時影嘅大頭相

lm

damn

推到有巴打，幫佢重整個表

有冇張紙有冇個名叫柒菇碌
好地地叫翻全名咪算囉

笑撚死
乜撚懵良佬佬日本仔

唔好意思借個位!
如果道歉有用，點解仲要法律!

[請廣傳] 全面抵制經濟日報集團! 經濟日報副社長石鏡泉煽惑他人煽惑公眾妨擾! 誓要將佢繩之於法!!!!!!

【拯救家人2.0】邊個仲睇e-zone、Utravel既同我入黎

呢啲真係要print幾千張出黎貼街
咪撚以為黑警唔拉你就可以為所欲為

啲名點解可以咁撚柒

LM睇大layout
Btw 和哥 東哥 賓仔 肥狗係咩位置？

睇唔到最頂係邊個

成班傻仔 咁大個人小學雞咁既款 醉愛mk 呢d名都冇佢地咁on9
話佢地on9又驚佢地嬲
拎任碌棍又以為自己好有型
睇下佢地d髮型 成隻絕種潮童頭咁
燒佢村 田 祖先 就驚到跪係度喊
剪佢網 就同外界隔離 要騎牛牛送信迅速
平時行行下路 扮下大佬 點知又心臟病發 仆街食埋牛屎

古惑仔原來真係有樣睇
有樣睇咁柒

相比之下，油麻they，沙田me好聽好多

Pudh

好想放大佢周圍貼

Facebook ig 推爆佢，可以的話tag 埋依班撚樣，出埋facebook ad, 我第一個出錢

@BOB

推左先

族譜流出

屈機

差佬流出？

等睇貼滿18區

睇住先

咁多黑社會都有正職 做黑社會嚟做咩

好似係 咩洗x華 果d都仲型過佢地 上海x

拼唔撚到

p

我黃興！佢就藍興！
呢個葉玉興呀！😂

豬肉仔 吊

希望佢地陷家剷

懵良 連講野都未識講。

聽佢講野慘撚過估歌仔。

都唔撚知佢講咩，差佬點同佢落口供。

好波

都唔撚知係Take 壞左個腦

搵到食果班 名都型d既 依d應該就係個分別 唔似果d收千幾蚊打人果班

啲名on9到呢

而家好多後生唔知”海底“呢個terms

冇人識佢地呀！人起朵佢起朵！

有無pdf

果班真係聽到名都覺得cheap

成班中二病

令我不其然諗起杜sir名作

大D 樂少 飛機 大頭 東莞仔 師爺蘇 Jimmy仔
火牛 雙番東 冷佬 守爆 吹雞 老鬼奀 官仔森 黑哥
魚頭標 長毛

成班元朗 勝X

新技安 鬼添 幾型

天道巴打
好波

有Org Chart

我相信搵到錢 有頭有樣果班 一定笑佢地cheap到死收錢打人 同睇唔過眼

有料

屌，啲名改到咁，以為大陸鴨店d大陸仔

有頭有面

名好型 想跟風改返個返公司用

巴打好波 推！

拉乜鬼, 佢地係黑警的 backup 兼職, 自己友呀, 唔同 team 之嘛
上面都係在警務處的人事部機密檔案影出來架

可能以後佢地一講 人地就串佢地 收錢打人果班呀

太上皇呢

SEND 咗去 ICAC 未?

社會垃圾.....

D名好柒好MK

連org chart都有

皮丘咩撚野名黎架

雖則要fact check，不過個樣真係似古惑仔

差佬，做埋你research嗰part，跟住個list拉就得喇！

我都唔係好老姐，17歲加N個月

好癲！
推！

全部名係得哩d人先叫得出口

超級恥笑好柒好柒

幾仔細

加埋黑警落去，一伙人

好壞呀

黑警流出黎架啲圖

有二五仔篤灰

搵人整
左面A右面B

警察朋友？

笑到

諗起「大佬話$20請唱k」

笑撚死

呢個冇何妖係咪員佐級o-chart，有冇巴打加番個高級版?

update(23/7 8:30)
上環backup
(721)( 22:20)警察現場發放多枚催淚彈(立場)

(721)上環黑警開槍實錄

(721)上環記者被催淚彈直接打中！

(721)(22:20)警察開槍射胡椒彈(蘋果)

(7.21)(22:44) 警察向示威者開槍(CBC)

(7.21)(23.24)示威者疑中槍倒地 同伴築防線助急救

(7.21)（23:10）有示威者站在警方防線前用身體阻擋催淚彈，在沒有作出任何攻擊下突然被警察拉走，警察更阻止記者上前拍攝。

(721)警方施放催淚彈後，現場煙霧瀰漫，防暴警察更在濃煙中用警棍毆打示威者。

(721) 警察先主動進攻 狂射催淚彈橡膠彈(CBC)

(721)(22:38 )在示威者推進途中，警方突然向人群射出催淚彈，及急速推進。示威者向警方投擲雜物還擊，警方再發射多枚催淚彈。

(721)(22:12) 港澳碼頭外，警察向示威者施放胡椒噴霧。(CBC)

(721)(22:00) 干諾道西港澳碼頭外警察突然推進。(CBC)

(721)(20:23) 有一批全black bloc的警員不斷推進防線，惟沒有委任證及證明文件。(CBC)

(7.21)(23:10)有示威者站在警方防線前用身體阻擋催淚彈，在沒有作出任何攻擊下突然被警察拉走，警察更阻止記者上前拍攝。

(721)警察平射橡膠子彈/煙霧彈

(721)上環。抗爭者心聲。他們有不想活的覺悟。

(7.21) 警方平射開槍清場

(721)(22:40)有催淚彈在記者和社工人群中爆開，險象環生，多人慌忙走避。(蘋果)

(721)(22:15) 無證速龍向記者舉槍 亮警棍威嚇(蘋果)

(7.21)(22:20)警察開槍向正在離開示威者射胡椒彈(蘋果)

(721)(22.32)在西港城，示威者一度將鐵馬推前，警方即施放催淚彈還擊，並迅速推進。(立場)

(721)(2210))速龍小隊斥記者「係咪中立、係咪有立場」(立場)

(7.21)警察防線前的媽媽,明白警方亦備受壓力，政治問題應該歸於政治解決。(立場)

(721)警方信德中心對開施放催淚彈驅散示威者(RTHK)

(721)上環1分鐘半懶人包

update(23/7 13:18)
元朗backup
何君堯見鄉黑(7 21)

何君妖錄音流出 有份策劃721

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

元朗市民跪地前清晰打人片段(721)

元朗(1:40 追打立場記者)(2:00 圍毆女子)(721)

(元朗)有女子被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

元朗無法無天 香港新秩序(722)

白衫見車就扑(7 22)

阿sir 話你知元朗打鬥點解咁遲先嚟(721)

警不作為 放白衫離開(722)

警員將手持木棍白衫男子放走(722)

721 警鄉黑 元朗西鐵站 圍打市民真相整合

警方發言人話見唔到有人有武器(港台影片)(721 722)

警偏幫元朗鄕黑!(721)

元朗目擊者楊先生訪問(0.22)(RTHK)(7.21)

立場姐姐冒死嘅元朗LIVE(長片)(721)

7月21日晚 元朗 香港(長片)(ling ig)

第一個喺元朗被打嘅男士(721)

(721)元朗被打青年家長心底話

(721)元朗黑夜事件懶人包!6分鐘有中英文字幕

(721){六分鐘紀錄}白衣人大規模襲市民 元朗港鐵站一度沒警員在場(RTHK)

(721) (22.48) 元朗暴徒片段 高清

(721)晚點解無行動無拘捕，真相大白！

(721)女子被打片段

(722)(01:46)元朗片段車上拍

(721)警員對白衣人視而不見

(721)白衫話仆街打L咗半個鐘

(721)白衫爆MTR鐵閘入內打人

(722)(03:43)義載車輛被白衫攻擊片段

(721)立場姐姐被暴打前片段(立場)

(721)警護送白衫持武鄉黑入屋暫避(1)(NOW)

(721)警護送白衫持武鄉黑入屋暫避(2)(NOW)

(721)警員對持武白衣人視而不見

(722)元朗目擊者敘述(中英sub)

(721)元朗白衣人追打市民(1-3)
(1)
(2)
(3)
(721)白衣人暴打市民片段

(721)元朗黑社會拍攝角度

------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
彩蛋
(722)天水圍差館報唔到案

(722)利君雅爆seed 狙擊特首林鄭月娥

(722)肥撕破壞北角連儂牆後,再突然推側邊拍片嘅阿伯出馬路。

請求國際人道援助 保障市民人身安全同治安

黃仁傑 @夫子
操fit啲啦屌你

過幾年變老夫子

佢又唔係警察喎

黑警睇下連登仔 料都幫你搵埋

以前，我真係唔信相由心生呢樣野

推下先

參考有牌爛仔既做法,應該係同上頭打好關係,有一定年資就見board

出得嚟做古惑仔就好心改番個霸氣少少嘅朵喇，改到咁撚柒用嚟嚇鬼都唔得喇

爛仔有樣睇

Same

原來夫子係牛屎佬

唔係同一條村架咩？
我以為同村同姓架喎
點解變左百家姓既

要連儂牆大字報貼滿元朗

日本仔＋佬佬＝日本佬佬

勁!!!

上海姥姥

有個叫姑爺偉，男人老狗起依個朵
會唔會on9左D

浩然係警方卧底

利申：睇開牛佬連環圖

係咪南哥放料
Icu迴光返照緊？
諗住臨走前做返次好事

升天南

d 相要黎整會員咭
同埋會員係咪一定要有個朵架?

好野巴打
從來針對 精準 唔好受及無辜

江湖中人

原來黑記都有文書做呢啲

呢d應該係反黑組整出黎既圖
睇黎有黑警良心發現

全港貼街招先啦

個個一樣樣點起底

有無成張圖可以比我print出來放連儂牆？
Thanks

上海仔係邊

咁依個我唔知啦

上面好似有巴打整合左

老夫子都幾堅 有三條靚

有無soft copy比班手足貼下街招咁呀🤭

上海仔係上海個邊

Cls

李煒洛

推到有 支持。絕對唔可以唔搞家人

無間道情節？要供 MPF?

救全圖

條光頭佬憑咩叫日本仔

一定要清算何妖同頭三層黑社會其他嘅不成氣候自然收皮

推推推推推推推推推

媽呀 佬佬個名好gay

日本仔, 影撚衰哂日本人

光復香港 時代革命

好強勁啊巴打

先17蚊人仔一支 香港合法？

羅君豪我以為忘了愛呢㗎

核彈料
大力推

呀東哥同和哥呢？

做天花朋友篤灰

唔好周圍貼啊，好無面架

樓主係警察？

油麻they
沙田me

佬佬
佢比人咁叫會唔會面紅架

笑到仆街

炮台Sam
青it
深水boat

唔好意思借個位

你老味上環元朗我睇曬

依D野真係要派街坊

推呀喂

見到個名都聞到陣牛屎味💩

推比文宣組做野

diu 忍唔到笑

圖一個個李嘉耀
大家可以表揚埋佢以前帶八達通去買撈

竟然無生菜 排嗰啲 有啲失望

排骨

你唔講仲以為係警務署o-chart
D人咁似警員既

好撚正呀屌

我都係

你爬完文未我解釋到口臭

原來係上海仔

朱澤南同梁俊明係咪同一個人黎架？

皮丘

懵良 佬佬 扯旗鋒 細碼

高質製作

點解啲名可以咁7
又唔見恫生一馬有哩啲名

全起底

唔怪得牛屎佬夾道歡迎佢
個種傾慕既眼神唔係咁易扮到

如果去到見到呢一群人馬
如果用黑警分化法有無用?
即係話某個做細先似大佬
或者某個做大佬嘅好應該做最大嗰個，其他大佬有咩資格同佢同輩

到底係佢地似差佬定差佬似佢地
媽好亂啊

圍村地圖APP

幫手推上熱門 share 比出嚟元朗嘅人睇

笑撚咗

求softcopy供印刷使用

嘩，勁過反黑

［戰後集中討論區+開發牛屎村新地圖］7.27香城Online再公測 要傾入嚟傾

點解會有架構圖

個夫子應該係黑幫嘅鍵盤戰士

長城
萬里

咩年代呀
班牛屎佬啲名柒到我好驚驚呀

黑社會都有O-chart

加密呀

唔知會唔會連HR都有

嘩，見到舊同學。

好！

屌你有org chart
有啲公司你問佢攞 佢先即場揼俾你

連儂懵撚

豬肉仔好似天恆架喎

related party

總之如果捉到一個 制服左就將佢變做連儂人

清好波

其實係咪警察反黑組內部嘅檔案?

個個都賊眉賊眼，果然有樣睇

其實我唔知 因為係朋友俾圖叫我幫手po

D花名想點

好正
連工人註冊證都有，想點呀🤣🤣🤣

李彥瑋要硬個女人咁似想搵返爸爸腰包個乖囡既？

認仔大會

留名

邊位咁有心？

人地話人地唔係無差別打人呀

人地行普選仲早過香港呀細路

因為畢打自己人 哈哈哈

pish

有晒人啦~ 拉得6個? 仲唔係警黑合作?

咁正

好型 好想了解佢地多d

最高個三個係邊個

成個生蕃家族咁 牛屎母牛屎父啲基因一定好撚差
真係折墮

朱澤南 個朵係咪叫宅南
家族柒基因連腦都無

宅男

但拉唔到人

上市公司啲hierarchy都無呢個咁仔細

你班鄉下仔死緊

許浩然 住元朗朗屏村燕屏樓1610室

君豪呢條友好撚癲 之前係水邊圍開酒吧日日飲酒打人
最鍾意打自己人
試過指住個叔父黎屌

卡通系列比卡丘+老夫子

加密啊

成班人妖咁，整隊hk kai子48

好正！

呢件起到未?

UC 係咩？

想知個chart點嚟?

警察臥底

差佬職位圖

李彥瑋疑似俾條女割蓆

呢個女人我要硬
不過人地唔要你

有冇原檔？
我想印出嚟啊，麻煩你⋯⋯

不停推，各位元朗街坊請繼續將黑幫人物放上黎讓大家滅左依班曱甴黑幫

咁都叫靚女？？？

著草中哈哈哈

各位元朗還有良知的原居民請大義滅親吧！！！

推到班鄉黑個樣登上國際新聞，各國巴打幫手做文宣

推，唔好比佢沉，要長期係水面

好撚ON9 D朵
講出黎都覺得無面, 難得佢地面皮咁撚厚
無文化無學識, 果然真係唔識寫個醜字
痴撚線....點叫得出口阿...打晒冷震

推還推
都要幫圖一浩然仔update下新相

起錯人 相入面個個我朋友
619有份出黎游行反送中
非黑社會 非白衣人 只係咁岩住同一條村囉

我講緊係第二個account

滿意

又有白衫佬被起底

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

舊post 全民頭盔月

good

貼街招

［幫起底］白色強人啊嘛 咁威水啊啦

依條女正d 喎
點食到

支持

多謝你既支持

引以為傲牛屎味都講得出到底班仆街肯讀書未啊

727貼通街

點解？？？佢好多錢咩？？？
條女如果唔係 ps 明星都用到

做＊